{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038912",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59407&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천펜션하이"
    },
    "text": "当ペンションは独立型別荘式に設計された宿です。 三岳山は車で8分の距離にあり、アニメーション博物館は車で8分の距離に位置しており、江原道立花木園は車で7分の距離にあります。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎サービスは提供しておりません。 炭とグリルを利用してバーベキューを楽しめます。 バーベキューの利用料金は4人基準で20,000ウォンで、当日現地にてお支払いください。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、客室内でのペットの立ち入りはできません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような設計になっていますか？",
            "answer": "当ペンションは独立型別荘式に設計されています。"
        },
        {
            "question": "三岳山までの距離は何分ですか？",
            "answer": "車で8分です。"
        },
        {
            "question": "アニメーション博物館までの距離は何分ですか？",
            "answer": "車で8分です。"
        },
        {
            "question": "江原道立花木園までの距離は何分ですか？",
            "answer": "車で7分です。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭とグリルを利用してバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室内に入れることができますか？",
            "answer": "いいえ、客室内でのペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "ペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 457
    }
}